Mevrouw Weston was ervan overtuigd dat een dergelijk gesprek de grootste opluchting voor haar moet zijn metgezel, opgekropt in haar eigen geest zoals alles zo lang was geweest, en was erg blij met alles wat ze over het onderwerp had gezegd.
